{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56136&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때대구역점"
    },
    "text": "当宿は、低コストで適切なサービスを提供するホテルです。 宿泊客にはおいしい簡単な朝食を提供しています。 周辺には北城路と大邱駅近くの西門市場、イーワールド、アンジランホルモン通りが位置しています。 客室は曜日と客室ごとに異なるチェックイン·アウト時間をお持ちしておりますので、事前にご確認いただく必要があります。 ホテルは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 客室内にはNetflix、朝食、スチームクローゼット、大型スマートテレビ、スパ浴槽、最新ウォシュレット、高級ディフューザー、寝具類、客室の色とデザインの多様性を備えています。 また、追加人数につき無料朝食を提供しており、朝食は朝食食堂で提供されます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 その他の事項はホテルの事情により変更される場合があり、連泊時に追加料金が発生する場合があり、画像とベッドタイプは異なる場合があります。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "当宿ではおいしい簡単な朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には北城路と大邱駅近くの西門市場、イーワールド、アンジランホルモン通りが位置しています。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当宿の客室にはNetflix、スチームクローゼット、大型スマートテレビ、スパ浴槽、最新ウォシュレット、高級ディフューザー、寝具類が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン・アウト時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室のチェックイン・アウト時間は曜日と客室ごとに異なるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "当宿では無料Wi-Fiと駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、当宿では無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数には無料朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき無料朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿の客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "連泊時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊時にはホテルの事情により追加料金が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の画像とベッドタイプは一致していますか？",
            "answer": "客室の画像とベッドタイプは一致しない場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 456
    }
}